田北辰入Poly探學生

又嚟勸降？

上去了

佢入去有咩用

隔離條柒婆

2點入去

777喺到

不如出年先黎啦

理大職員

本來諗住瞓

幫推 借位一用

我呼籲 政治人物 校長 社工 行入去警總叫曾經濫捕 拳打腳踢 插贓 嘅警察自首

老鼠曾

如果你地唔夠膽咁做 根本係雙重標準
乜撚野中學校長都只係助紂為虐
我屌你 再你埋你間中學

重可以有隨行傳媒同假傳媒跟住入去

藍衫可以先摘名 記低UI
白衫就要捉住遊街 公審

但校長 社工可以確保佢唔被濫用暴力 虐打
享有呢d本身香港基本法已經清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利

題外話
雙普選都係基本法清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利
但都唔知去咗邊到

so many
if he can.

隻燥狂曱甴都係到

關佢x事

又叫班細既走

佢入去想做咩 視察？

淨係想見班細

Poly變左拉票地方？

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

成班共狗入去攞光環

佢鳩噏有人唔俾細路走？

Poly 真係好紅

又勸人自首

前日仲係馬場拉頭馬
各位poly嘅人真係諗清楚啦

叫葉劉可能仲有用